覺唔覺睇戲睇埋字幕先走果d人好on9?

都做撚完
仲睇乜9
扮影評家
岩岩睇完詭修女想走果陣俾兩條撚樣阻住
我屌到佢聲都唔敢出

系

你肯定個位有人？

見到佢地等完咗字幕有特別野睇，之後即刻開燈失望要走，呢下先好睇

4/10

係 咁撚中意留係度 留係度訓啦

賴可唔走
以為坐多一陣就抵d

講開又講 之前完左場有條對住個位自言自語，唔知係咪佢。。。